直播 獨遊歐洲30日

到左最後一個暑假，好想去一次之前未必有機會去既旅行。我膽粗粗揀左去歐洲：巴塞羅納，南法尼斯，意大利，瑞士。因為太獨無fd 一齊去，但一直有歐遊既願望，之前試過獨遊10日，所以就一意孤行買左出走既機票喇。瑞士一星期有fd 一齊玩!!!

本身想試下Couchsurfing , 不過再睇下地點唔係咁就腳，最後全部訂曬hostel, 車票去到再訂。

行程：5月23-6月22

有興趣再寫詳細行程😂😂
我打字好慢，可能會遲出post.

利申，新手連登，大家可以講直接啲，如果唔係我唔明

第一站，巴塞隆拿，黎呢到既目的只為左睇建築鬼才Gaudi 既作品。

呢個係聖家堂，仲起緊，真係靚到講唔出聲。係外面睇已經好勁，外牆全部係聖經故事既雕像🗿

不過獨遊其實無想像中咁輕鬆，住宿交通景點全部自己plan, 有時又會悶悶地。又會出現插曲，要自己處理，但最重要係個刻既心情同獨處既勇氣。

現實最重要係google

我係深水埗買左3台上網卡，12GB 一個月，怕唔夠用

支持

btw小心扒手

其實第一日已經有啲插曲

1 我轉機差啲坐耐左，最後跑去boarding Gate 先上到

2 係街上真係遇到扒手，我揹背囊，行行下feel 到有人掂我背囊，一轉身，個2個人就嚇一嚇咁，仲拎左旅遊指南，扮曬遊客，我即刻停左係到，睥住佢地，佢哋先扮無野繼續行。

3 夜晚去左海邊，行去搭巴士個陣等過馬路，對面馬路有個男人用手差住另一個人條頸，好似想殺左佢，我望下隔離準備過馬路2個女人，佢哋都嚇親，停左。我跟住佢哋停，之後又快速行過馬路。

4 行左1日已經好攰，點知夜晚發生啲咁既事。因為窮遊，住mixed dorm, 我瞓上格，對面有個女仔，其他6個床位都係男人，到夜晚2點幾聽到不停有門聲出出入入，我已經醒左。再過一陣，聽到下面個男人帶左個女仔係到搞野，頂，完全瞓唔到。其實全間房既人都聽到，不過個個扮無野。之後好想換房，又唔比，心情都唔係幾好。

試下係hostel 睇下識唔識到朋友一齊玩

咪用on9 emoji 啦

11人房都有人扑野

點解依加啲人咁鐘意用出走依個字

想問下3張電話卡收得好冇

第3個你唔阻止？

我住過無數次hostel 終於有一次有人係房扑野 真係好amazing
你咁後生住hostel就遇到 我都唔知話你好彩定唔好彩啦
Btw 一個人就唔好咁夜周圍走啦

你食果part點安排
睇d餐廳都要十歐起
點捱一個月
我7月都去一個月主要西歐
知超市好似好平

幾好呀，不過Monaco 收唔到，火車行緊都一般般

多數去超市買野食，有時平係出面食，或者有必食既野

之後一日， 係hostel 識到香港人，一齊去food market 食下野， 去海邊飲杯cocktail, 好嘆。

至於話黎巴塞plan 幾日，我建議3日2夜就夠，揀幾個必去既建築參觀下，就2日啦，輕輕鬆鬆行下海邊都唔錯。

太懶無更新，呢個星期我沿住南法， Avignon , Nice 已經到左意大利喇！

南法好適合曬太陽，去下小鎮，野食就無咩特別。

我都係3台12GB,依家嚟咗歐洲7日,正常上ig fb 用google map都係用咗2.8GB,夠用嘅！

我都係3台 12GB但得3G既

我都係3G不過速度都okay啦

Nice is nice
嗰陣毒遊咗100日都係用3張卡
帶咗2張12gb, 最後幾日先開第二張
30日應該夠

張卡得英國同愛爾蘭先收到4G